喂喂喂，班美欺迷去晒邊到呀？

笑𨶙死人咩 入波痛你份
晉級又冇你份